手指公同腳指公邊個輩分大啲？

仲有膝頭哥同鼻哥
同埋眼仔同耳仔
邊個輩份高啲
係咪位置越低輩分越高？

眾生平等
無分輩份

咁點解會有公，哥，仔之分？
定抑或佢哋係兩家人

關二哥面前無分大細

係腦部為左易啲管理
用名稱搞階級分化
實際上冇分

根據英國事務律師行holmes & hills既"個人受傷索償"統計, 一隻手指公價值最高可達£36,000，一隻腳趾公大約£20,000

如果係以胚胎嘅發展時間，兩者係同一時間生長

所以，只能以perceived value去分輩份

咁膝頭哥同鼻哥邊個大啲

細路哥同婆仔
邊個輩分大？

仲有姐姐仔同哥哥仔

輩分點可以用價值來衡量

題外話，如果意外冇咗隻手指公
係會切左隻腳指公當手指公咁用
即係駁隻腳指公上手指公嗰個位
換言之腳指公係手指公嘅替代品

取代唔到
手、腳指公就好似老豆老母一樣，老豆取代唔到老母，老母都取代唔到老豆

吊丶梗係手指、啲細路出世由個頭出先

岩阿。不過要分尊卑阿！

手。因為馬手是瞻

按先後次序既話
眼仔應該係最大喎